今日藍絲組織 新界社團聯會 賣旗

請提醒身邊朋友同屋企人

推

全部賣旗活動都唔好比錢

你放個五蚊銀入去 就有4個9去左佢地人工度
捐嚟把撚？

賣旗一律當建制組織

。

籌得旗嘅全部都大間嘢
除左循道衛理仲有邊間值得捐？

唔好入錢

其實賣旗有冇邊間唔係藍 仲諗緊邊間咁撚on9 今日推啲長者出黎賣旗

push

有幾間唔係
以前佢哋籌旗cctai都有po

用一毫買晒全部旗

已經冇買旗了。十有八九係垃圾

要捐錢直接銀行捐唔好咩
買旗嚟做mud

藍屍